想問下美心個w7 減＄5係咪淨係比大陸account

係咪淨係大陸微信account 先有得減？香港account 冇份？

樓主係支那死乞衣